最on9試過做咩黎拎虛榮感

放工搭到去九龍站落車扮住個頭

感受下背後羨慕既目光

去完element 屙屎之後行番去柯士甸到搭西鐵番大西北

其實唔會有路人理你/羨慕你乜乜柒柒...

有 我每次香港搭番去南昌都好撚羨慕啲係九龍落車既人

我相有唔少人同我一樣

有無啲自卑友分享下

我就試過係CV打埋地址（作係跑馬地）
再借俾我啲intern同事睇

屌佢地當堂熱情左對我

仲有條女wtsapp 約我睇戲

一廂情願

咁搞法遲早走火入魔搞到個腦short埋，唔好對名利過於介懷啦...

為左叻過啲同學仔，扮唔係青頭

我唔需要刻意去拎虛榮感

浪費食物

依家興扮做毒撚
愈係靚仔愈要強調A0

點樣？

讀大學拎左個5皮野LV袋做書包 同埋當其他同學仔用晒ipad抄notes 我一係用LV金筆 一係montblanc 鑽石大班筆係到抄

好靚仔定好有錢？

同囡囡去食八舊水一位既壽司

青頭都可以唔係a0，a0都可以唔係青頭

咁樣我會覺得太作狀
低調先係高調既最高境界

呢幾年好多做地盤嘅都要出入九龍站

利申 突登著套suit再gel埋頭

搭正18:45香港上車

最撚逼個陣再係一邊大叫excuse me, 一邊逼去另一邊落車

行雲流水

所以我唔要monogram 要佢最靚個隻粒面小公牛皮

係威嘅就揸幾部靚車啦 會唔會係mtr見到你呀

Agger 我成日扮a0 可惜冇人信

課金pad

一個人食飯 一次叫好多樣野食 叫到成張店都係 每樣食少少 其他食唔曬打包

仲試過去IT買特價衫 一買買十幾件 扮有錢 之後仲識埋個sales靚女

就係等啲窮撚望到眼都突埋

有米

請問跑馬地有無郵箱出租

特價多數係半價什至3折 即係平時6000依家賣2500個啲

中學嗰陣埋咗班女同學堆，
嗰陣班女個個都覺得破咗處好威水，
我為咗埋堆特登返教會俾個屎忽牧師屌，
諗住破咗處人都可以威啲

幫你報左警

你仲衰過d窮撚

上連登屌鳩dewi之流覺得為民發咗聲

你似自悲多啲

有乜撚值得羨慕

猜包剪揼贏左

九龍站可以係返工/行街/轉車
一定係住果度架咩？

讀咗個博士
幫人無限復活

試過去越南接機大堂好多人 扮自己係明星同佢地揮手

去越南係酒店叫room service 俾多左幾萬盾叫佢唔洗找 (其實只係幾蚊港紙）

呢個好笑

上連登開post 問人做過咩黎拎虛榮感

1）日日上堂攞部mac機出黎，

覺得touchpad好先進

點知人地d非apple電腦用緊touch mon

2）日日揸住部iphone自以為型

覺得iphone既nfc可以用applepay好先進

去7仔買野專登大聲講用applepay比錢

點知android用家可以拎電話啫八達通

3）平時拎住部ipad加支applepen

化身畫畫大師，自以為藝術家

最後因為apple產品設計問題

支applepen碌左落地跌爛左

而samsung tab同surface 用家

可以將支筆附身係部平板度

無人理鳩你呀

買m記餐加大
然後特登問側邊嘅朋友點解我杯汽水高過你

著Calvin Klein底褲

買條CK底褲 然後特登著高啲俾人睇到條底褲邊

揸住部iphone X講電話

食得哂先至好嗌

買starbucks講英文唔講中文

淘寶填貝沙灣7仔拎,次次由天水圍去貝沙灣拎,個7仔員工用好羨慕眼神望我

其實係心諗住呢到都要買淘寶

拎學霸女同學做性幻想對象

係泳池更衣室全祼行來行去扮搵locker，故意比人睇到佢自以為好大既丁周圍fing，差唔多繞場幾週咁濟

啱啱出iphone6個陣第一水即刻用，成卡地鐵得你一個用大mon iphone，周圍d人望住個種虛榮感

係你on9姐

喺連登同人嘈交，嘈贏咗覺得自己好威

我覺得樓主好撚on9

中學為左威過班男同學
14歲就求其溝左個夠秤既姐姐破左青
最後畢左業都冇同人講過

Yes 佢都講明on9

明知用張東亞儲里數係抵啲
埋單都係要拎張AE鐵卡出黎

刨到支鉛筆好尖

吹大啲呀
Lv過五萬嘅袋一係就好細個 一係就鱷魚皮 但係鱷魚又唔止五萬
定你拎咗個lv嘅喼嚟返學呀？

執到個銀包
拿去差館
個阿蛇問我叫乜名
我話請叫我雷鋒 係毛主席嘅好孩子 社會主義嘅接班人

開post踩香港人

on9

學校啲囡囡仲圍住黎玩

下次去連卡佛joyce買

THIS

著住件大學tee係DSE時段入圖書館自修室打機

AE黑卡 (附屬卡)

明顯係引gay佬

走入卓越理財飲咖啡睇報紙

淘寶淘林寶車匙同ae黑卡,落老蘭大把免費女屌

一定係1x度個個著冬季校服加厚䄛嗰陣 自己仲著夏季校服 全校得我白色衫 威到爆

使鬼吹大咩 你見識小就唔好出黎柒 LV 過5萬通常都GM size 點會細個 同埋
LV 出左隻皮叫 taurillon 用親呢隻皮都係貴d （當然唔計特別版/特別皮啦）
呢隻袋係男裝pdv 就係用呢隻皮 2015年 香港專門店賣緊5萬1

揸老豆部波子出老蘭

以前返pt同公司成班同事踢波 著幾年前香港隊d練習波衫 街冇得賣 熱到仆街

唔係自己

中學有人成日話自己親戚多
自己每年逗到幾多封利是拎虛榮感

貝沙灣有7仔？我住左幾年都唔知。。

上連登恥笑人地啲on9 post

攞佐老竇架藍寶接大學女同學

睇左咁耐仲未有m記加大？

係茶記大大聲叫炒底

你應該上埋九龍站上蓋d屋苑扮業主

感受下人地當你傻仔既目光

睇完呢個post之後唔知點解越嚟越發現剩係得啲窮撚先至會用科技用品嚟拎虛榮心
但係其實真正有錢嘅人根本就唔會care呢啲嘢

係咪間間學校都有呢類傳聞
以前讀中學 都係有班女仔周圍講自己扑過好威
實質臭閪一個 唔知有冇病

我住九龍塘，係九龍塘站落車
啲人當我轉車炸

連登真係好多痴線佬

考DSE嗰時check卷都會對住份試卷偷笑，扮到全份卷好似識撚晒

扮U team
但宜家真係入到u team

笑左

為左證明自己係最叻
游最快 成為左粒受精卵

M 記加大

條J大過晒更衣室的人

好撚顛 有冇咁自卑

應該話自己住山頂

其實無人理你囉

話住貝沙灣 其實係華富

住九龍就唔洗搭地鐵啦

望手機都唔得閒望你啦 似係自我意識過剩多過自卑

你似係妄想症多d
真係冇人理你架on9
但都多謝你話我聽原來有你呢d人係咁諗

駁老師嘴

問下啲倫敦金仔

問鄰居借左件 皇者曼聯18/19 球季波衫(客場), 著去返工途中引來大量崇拜目光

去冒險樂園買左成千個代幣，剩係去玩擲彩虹，不停去同個掃彩虹mk妹傾計

結左婚覺得自己好威
慢慢先知唔結的親戚係智者

尋日同個最好既朋友開玩笑，用牛牛炒牛熊模擬用10幾萬本賺左皮幾，影張相比佢話半日仲多過你半個月糧，點知唔小心影到模擬兩個字唔察覺，比佢笑返我轉頭

點解可以自卑到咁嚴重

唔明樓主咩料
只知樓主唔死都無鳩用

朝朝返學前買罐雀巢倒落個Starbucks 紙杯到再拎去七仔叮
有次被同學問我杯嘢好香好好飲係邊隻咖啡
問到我口啞啞

小學唔興用鋼手帶的手錶，偏偏就戴咗隻，帶咗幾年，個個以為自己有錢仔

諗返起真係柒到仆街

其實真係沒人會理你

除非你係男神樣+著住老西 坐港島線番工
沿途一定充滿妒嫉同仇視既目光

樓上咪攞緊虛榮感

中同約食飯 果日扮到放工好有急事咁問老闆借車(寶馬)
放工就特登揸架車去 但其實約係尖咀食 我係紅磡返工

話自己係乜撚鑲黃旗之後

住九龍站上蓋個到大部分都係大陸人，冇乜好吹奏

利申 租客

屌個大波妹

M記加大

以前中學都有個咁嘅女同學
周圍同人講同個師兄扑過嘢
仲拎個用過嘅condom返嚟
啲人就同返其他人講 佢就屌鳩啲人唱佢

揸車單手放喺堂軚上面 (曬錶)

依round我嘅

喺連登貼假波飛馬飛 扮自己一日賭幾十萬

涉偷篋領隊愛fb炫富

【本報訊】化身「名篋神偷」狂偷貴價篋的旅行團領隊落網後，旋即被網民大起底，揭發他常於facebook（fb）晒命炫富，將多張鑽戒、名錶及名牌手袋照片放上網，聲稱是送給妻子的「新玩具」，當中包括10多個疑似賊贓的德國名牌RIMOWA行李篋，網民質疑其妻亦是幫兇。永安旅行社證實一名領隊涉偷竊被捕，案件已交由警方處理，不便評論。

妻被懷疑是幫兇
被捕46歲領隊姓霍，已任職領隊10多年，昨天獲准保釋候查。事件曝光後網民即大起底，發現與妻子居於澤安邨的霍，經常於住所毗鄰的豪宅帝景峰「打卡」，並上載名錶及名牌手袋等照片，加上經常帶貴價歐洲團，生活看似富貴，被友人稱為「霍公子」。
霍的facebook內不時上載名牌物品相，最矚目莫過於一張於7月10日上載，一張14個紅、銀、紫及黑色RIMOWA行李篋的相片，報稱是在家中拍攝。仔細查看，發現該批行李篋，與前天他被押返住所搜獲的相似。本月內，他先後上載一張巨型紅寶石鑽戒、名牌手錶和一張有10個COACH、Vivienne Westwood等名牌手袋的相片，聲稱是買給妻子的「新玩具」，但名袋明顯是二手貨。
有網民質疑全部貴價貨均是賊贓，更懷疑其妻亦是幫兇。執業大律師陸偉雄稱，即使不知情，但在「忽然富貴」、「物件新舊」的合理懷疑下，有人仍接受物品，可能構成處理贓物罪。霍過去一年多次出團返港後，於機場行李輸送帶偷去13個德國名牌RIMOWA行李篋，前天重施故技，被埋伏機場警員人贓並獲。

簽約拎視后

同成班完整家庭既同學show off破碎家庭同冇老豆養有咩好處 我

自我感覺良好

著U team褸扮U team...

大大聲講要加大

TB林寶車匙俾特登SHOW出黎俾舊同學睇

走埋去458個車主問路 扮熟

一個人做晒成個department嘅嘢

嗯 對唔住
我淨係睇official website 啲女裝袋真係無乜袋過五萬 唔記得睇男裝

利申覺得lv係啲大陸佬brand從來都唔用 返學用爛鬼goyard

同fd笑鳩人
笑完心諗自己有咩資格笑人

樓主你似係有病多d

比十幾蚊貼士

你覺得係大陸佬用咪你見識少 仲要講出嚟
以為自己可以笑返人咁
你真係去邊度都辣火頭 返去痴線西啦

又係你呀

你有幾可喺lv見到有香港人買嘢？
我無諗住笑返人喎 又唔係無道歉 我話我自己唔會用喳喎
邊個字係笑返人呀？
有讀寫障礙？

女朋友

第一個見到 先生你整到條頸

笑你就有份

見公屋窮撚成日擺曬名牌上身
但係一望就知窮

相反有錢同事就成日用啲貴到仆街但無show牌子嘅嘢
上次咁啱傾開買眼鏡佢話副眼鏡要9千我當堂呆咗一呆
人地個種有錢真係骨子裏滲出黎

有時真係唔好扮

食埋條女之後 發現會唔會比人告老強

青頭

用千六蚊 可以點玩？

食m記加大

中學拎名牌紙袋拎裝體育衫
同人講英國大學畢業 但其實只係垃圾大學

你見唔到 又唔代表無
好多有錢人已經唔喺門店揀

唉 我唔講嘢 愈講你愈露底咁

叻啦叻啦
你講到你自己係唔喺門店揀嗰啲有錢人咁 咁你贏囉

平時去譚仔食開中辣，有時見隔離坐低啲仔係叫清湯時，我都叫大大聲叫大辣或以上，睇到佢地俾碗紅卜卜既米線嚇親時，我真係多少有點興奮

貝沙灣邊期有7仔
次次有少少野買都要行返上去華富邨喎

用Apple Watch
Iphone6s 用全黑case扮7

見到夕陽西下 感嘆收工見到太陽真係好撚感動

喺高登專係唱反調，扮獨立特行眾人皆醉我獨醒

我就係坐你隔離叫清湯比你碗大辣嚇親既人

拎張AE白金卡（有人頭果張）比錢，個店員望住我個樣

番工出中環站，行路咯咯聲。
但其實只係係中環轉巴士入小西灣

你句利伸係咪多鳩餘？

女神約我出街 我扮已經有人約

真心膠出現了

痴線佬

特登行入HKU買三文治食早餐扮大學生

膽

對唔住
其實中辣以上係唔好食，純粹為左滿足虛榮感，而家已經唔會咁做

明明係A0處男但係連登扮食過好多女

bought Versace 褲，又貴又唔舒服

你睇埋女裝袋隻capucines 就會覺得唔小

有鬼人留意你羨慕你咩

買左一箱ROYAL級水蜜桃黎食

下年升小六上連登話自已25歲搵40k

你係用好多年
佢係hea戴

佢成家人都係生意佬
唔知佢點解要入黎同我一齊返工捱世界

週圍同人講我ou畢業

特登帶啲hku products去其他U用
諗返都覺得自己好柒

Pad課金抽寵
然後串班同學抽垃圾

去elements睇戲喺九龍站出
都冇諗過D人會咁羨慕

有幾層私樓

Mock卷拎好撚高分
諗住會考都係差唔多
考之前預計有20分 點知最後3分

佢唔知大陸人通常用帆布款

仲有冇拍拖

Dse個陣書都唔溫日日打Lol上菁英
最終成績就差 但Lol就可以囂下張

返大陸講英文

作為一個普通地鐵使用者只會覺得你煩膠 迫黎迫去

一日玩幾多轉?

戒J

你公司同事成班都係港豬

咪臭係 樓豬真係撚多左

即刻分到邊D 可以做朋友
邊D 只可以做同事

你都真係幾自卑。

跟著就會上連登講
住貝沙灣啲有錢仔都係用淘寶咋

食m記
前面條友食24蚊餐
我即刻大大聲叫個脆香雞翼加大大啖套餐，再加多杯新地

最on9就係第200個回呢個post

儲錢買撈

仆街遲咗
第201呀 200多一個
幾有虛榮感

以前啲fd用既鉛芯筆要撳掣
我就用chok芯筆
chok兩下就有芯 望住身邊同學驚訝既目光

拍拖其次啦 條女貪錢我又比唔到佢先係重點 Btw佢抄我牌 佢主動 初頭幾句都係自介同講番啲優惠咁 之後就係咁問私人野

錢

識得大學有個女仔住柴灣但係話自己住赤柱

上連登開膠post
喺街見到啲人討論
好空虛

我朋友都遇過，佢係咪話住獨立屋？ 。。。跟住又有日本or 韓國人血緣？假 混血

好多窮女人扮有錢充大頭

青山走犯

返學特登早成粒鐘出門口
去接女朋友返學拖住行宣示主權
（中學女朋友係女神級 ）

請假, 上網偷旅行圖po ig, 香港買當地手信放完假派

都要有番咁上下樣先有機會

拎張馬會金卡出來買10蚊6合彩

Cheap野黎

每7個港人就有1個百萬富翁

但係淨返嗰6個係公屋連登仔, 所以要諗計拎虛榮感

好無聊

霸你老母

一百萬其實唔算得係咩， 我一年都儲到30萬

而家就算有一千萬都唔算有錢

上連登

m記買200包和風紫菜

對啲非八大同事曬自己hku

返工唔係應該幾大都話自己無去旅行咩
手信都慳撚返

特登係個都係做緊BENCH PRESS得80磅都冇既人隔離做BENCH PRESS 2餅

小學爭全校第一個返到學校
成功左就好開心
而家諗返起都唔知有咩咁光榮

恆管人 講埋pound of ourself

點都話去旅行 msg都話唔洗即刻覆
公司有咩事佢地會打畀你

咁好彩我地無呢樣野
有既話我都會話去旅行

講起牧師，我就諗返起中學嗰陣坐我隔離個老死上堂訓教，結果比個牧師罰佢抄聖經舊約加新約一次 咁我睇唔過眼同埋想係啲同學面前威下，當然要出聲串返個牧師啦
咁佢罰完我老死抄，又繼續講耶穌，講到話咩後悔嘅猶大扔低左三十蚊係聖殿就吊頸死咗喎 咁我真係抵唔住頸串佢問佢猶大做乜事咁睇唔開自殺呢? 點知佢開始慶慶地就反問我，係咪覺得出賣耶穌嘅猶大係好人? 我就話Ok la幾好人，同埋如果佢唔出賣耶穌咁耶穌就無十字架釘架啦喎，咁你都無得撈架啦喎 點知個廢老牧師聽到我咁講之後就慶過火屎咁，大大聲話猶大出賣耶穌係神嘅旨意嚟
我即刻話嘩咗聲，串返佢姐係神專登冼鳩猶大一鑊啦? 話口未完，佢竟然用佢手裏面磚頭咁厚嘅聖經一下拍落我個頭到 個鼻仲要hum撚到張枱，好那痛 仲好記得個廢老牧師打完我仲要口嗡嗡話問神點樣打救呢個學生 你知啦，一嚟好那痛，二嚟唔可以係班同學面前失威架嗎 果時嘅我真係已經失去咗理性，我就大大聲屌鳩佢話: 神打唔打救我呢樣遲啲再講，但係我宜加就要打救你
之後一個直拳打撚到佢瞓咗係到 最緊要係成班同學都為我歡呼喝采

其實有食過正宗水煮牛就知譚仔特辣都係垃圾嚟

你地買唔到架啦

佢d野點會cheap 係d帆布太多大 陸人用

正宗水煮牛係辣得來感覺到香和惹味，譚仔特辣真係只得個辣字而食唔到其他味

讀醫

住九龍站就唔洗搭地鐵啦 有幾虛榮

貝沙灣邊度有7仔

仲要冇水煮牛咁辣，所以食完譚仔同人講好食得辣根本戇鳩

人生買咗第一部play station 。當年同學黎我屋企打機，覺得自己好型。

貝沙灣都冇7仔

中出完條囡叫佢唔好食避孕藥

落citysuper鳩行扮中產

住公屋嘅我，走去timberland 買對$1780嘅靴

睇下我啲post

痴線
公屋富戶？

富我個鳩戶
屋企兩個人搵錢六個人使

搵錢
老竇：裝修
我：地盤

使錢
老竇
我
老母
妹
弟，乘二

我老母唔識嘢，問我對鞋幾多錢，我廢事俾佢屌柒，答佢六百

睇過啦

我見到依啲情況會行第二條路返

雖然唔關主題事
我唔知算唔算毒過你，除咗中學識嘅兩個投契同學外，喺街遠處見到中學同學會即刻掉頭走唔想俾佢見到，尤其係女同學

屌，一樣
唉自卑好驚

生咁撚多，又兩份工都可以逃稅

殊

去越南做土豪，
認真大家一生人一定要試一次，果種d錢洗極都仲有既感覺好撚過癮，日日諗點樣用晒d錢都諗到頭痕

冇呀我琴晚冇溫過書呀

我做過最on9嗰樣都遠遠不及某啲連登仔係唔係都話人00後、笑鳩00後

係連登大大聲屌人老母

00後？

即係你依家最on9?

勁

你真係戇鳩極致

叫m記嗌餐

show張私樓住宅證
有意無意地

Call UBER 上半山

行番落山攰嘛？

好撚大霧 乜都睇唔到

我有fd真係會咁做
但真係會有唔少羨慕嘅眼光

我用緊lv

買iPhone x

丁完佢第二日用隻手掂佢

痴線
20萬limit有乜咁特別？
真係戇撚鳩

咁佢係示範緊對題丫嘛

屌你有冇追post 咪講撚左

巴打你都幾揼本下

唔好意思 踩親你條尾
我仲以為殺咗你祖宗十八代

個PO都講ON9你做咩
20萬大撚把人做到啦

幾個月前有單新聞講有個屋邨仔係同事面前扮有錢仔，最後比同事踢爆咗，佢勁老尷，最後遲職。

樓主記著襯有車展時，坐入架車度，叫朋友就晒位咁幫你影幅相，記著唔好影到個車牌位，同後面啲舖。

去名店扮買衫，攞入試身室試，係裡面影晒相，記著收埋啲價錢牌先影，出返嚟話唔啱，唔買。

咁你就住凱旋門，揸靚車，著名牌㗎喇。

你係九龍站果頭返工你就知
好多樓上酒店炒散/一係隔離OFFICE BOY搵皮幾野/一係就係地鐵/樓上住宅石Q
根本無人理你/羨慕你

我想唔扮都唔得

企地鐵雙手插袋唔扼扶手

同人講自己係律師

其實根本無需要講

用gucci手袋返學當書包

小學既時候用電動擦膠覺得好型 最後老師話太嘈收左

收兵
引完條仔表白再拒絕佢係最爽既

有ive唔入入hku

著supreme box logo衫

媾女前買樓

拎band1仔個名黎打飛機

有工返

當年買部nokia 6270溝女

1.著件大學tee(例:中大社工)，然後以為自己好撚威，叫佢借歪仲要行慢啲，慌死唔知人佢邊間大學咁
2.做PR/Marketing，做呢兩行其實無乜野，問題係某啲人會喺ig status打自己係PR/Marketing，如果係入一啲Brand嘅PR/Marketing，更加會po自己嘅員工證上網，然後每做完一個event又會放相上網，仲要有班憨鳩會留言話好羨慕之類，心諗，做PR/Marketing會威啲？

On9 果度落車一定住果度架咩
D人以為你係度做保安咋

妹靚可以做ptgf

未成年

details pls

虛榮感呢樣野真係無乜用 睇化晒

可以做下只去街果D

有沒人睇唔明

去海鮮檔叫到成枱海鮮一斤斤咁叫兩個人食，埋單都係100HKD左右。
高質法國菜食到飽兩個人加埋都係100幾HKD，香港食同樣質素要700蚊兩個仲要食完=無食

做spa按摩又平又好力水

睇其他巴打既post，喺果到5舊水可以屌到妙麗咁既質素既女

喺香港做窮撚做得太耐，去到癲撚左咁 人地以為我玩到咁豪實好有錢，其實成個trip埋單好平

咁仲搭地鐵？

買benz

細個玩d 唔知咩江湖
課咗50蚊金，就為咗個唔知咩門派長老嘅銜頭
細個無零用錢，嗰50蚊係阿媽新年沒收完利是錢之後俾返我嘅

中大社工有咩好曬

小4嗰時見尋日老豆俾咗D錢我

就同其他小學雞鬥有錢

=我 =同學A. =同學B

: 大家不如鬥錢多,我先。我有15蚊(成付身家,當時媽咪麵嗰半銀紙一包 )

: hehe!我有40蚊

: 我有100蚊,我贏

: > > (心諗老豆陰9我 )

嗰時第一次親身體驗到咩叫貧富懸殊同明白咗越窮就越想曬命既道理

當年廿蚊成個書包零食

淨買媽咪麵就得既

個時品客都成12蚊一筒(十二,三年前)

我嗰個年代未過十蚊

老絲你好

拿左屋企人比既恆生visa infinite附屬卡去請以前一個女朋友食
但後來佢就係咁叫我買野比佢乜乜乜, 認真on9
大個諗番真係覺得無咩意思, 唔係自己錢, 不過都算知左條女既真面目

IG應該好多你呢啲人 讀垃圾degree扮係港大中大 什或至SPEED扮POLY(以前有巴打講過) 有錢有能力既人望落去係會有種唔同啲既氣質 有啲野係扮唔到既

點扮分享下

呢個真富豪
唔同上面果啲扮曬野

上141睇啲嫖客既分享，之後加啲自己既想像，分享比啲同學仔囉